全世界最想出軌嘅人但出唔到軌

出軌其實到底係易定係難呢？
唔知有冇人同我一樣好想出軌，但又淆底驚出過返唔到轉頭？
我地都安於現狀，但壓抑唔到試下其他人的慾望。
你想出軌嗎？

同依家條女一齊咗好多年
一直以來都幾穩定 見過家長
大家都有份工 一齊儲錢買樓
都plan緊下年結婚
我哋都冇乜鬧過大交
因為佢唔似啲on99生勾勾既港女咁麻煩
會比好多私人空間我 唔會check我電話
當初仲肯俾隻豬我
到依家一星期都起碼扑兩三次
但係無論佢生理心理點樣滿足我
男人既基因都推動緊我周圍開枝散葉
我都硬係好撚想出軌
可能係幻想到偷食果種罪疚感係好撚刺激
人一世物一世 好想起碼試一次但又唔敢
所以我一直以來都將呢個慾望收到最入
最多都係FF下就算

直到近排被人放撚左飛機一支公去左睇農夫嘅演唱會 遠遠望到幾行有個女仔好似我咁自己一個坐咗喺度
我講唔出佢有啲咩特別 唔係特別pure唔係特別true
係果一刻吸引到我 可能係佢寂寞個樣
我成個演唱會都忍唔到手不停及佢
陳奕迅出場唱埋歌我都冇為意
直到散場有一下四目交投 都仲諗緊會唔會有下文
但係佢好快就被散場嘅人流消失左係我視線範圍內
咁樣算唔算精神上出咗軌？其實乜都仲未發生，好似淨係個腦同佢扑左次野咁
出到嚟諗住去後巷食返支煙，竟然比我遇返佢
果一下我真係控制唔到雄性既衝動
明明有火機都扮撚曬野埋去借火 諗住順手打開話題
望住佢噴煙個樣 嗰種滄桑係我喺女朋友身上永遠都搵唔到嘅
或者佢同我一樣 食既唔係煙 係寂寞
或者每一個人出軌都會搵一個現有唔同嘅人
跟住我哋開始吹水 好自然直落去左飲野
飲多兩杯 乜野聖人mode,道德撚,內疚感都冇撚曬 成個世界好似得返佢一個咁
成個世界好似得返佢一個咁，跟住我就車咗佢去兜兜風
但最後都係咩事都冇發生⋯⋯

佢今日wtsapp我，各位手足我應該點揀好？
人一世物一世，試下出軌囉屌
有個咁好嘅女朋友都唔撚珍惜，on9仔

同你條女講清楚你未玩夠囉

正評完返去跪玻璃囉

未玩夠真係幾濕滯

又係d垃圾投票post 屌你老母

未玩夠就放過人啦

人嘅本性不嬲就係花心架啦，
可能你條女同時都俾緊帽你戴呢

基你老母因
開你老母散葉
咪撚影衰男人啦
比d垃圾藉口
屌你老母

你愈想就愈做唔到
到你唔想 啲機會就係咁黎

後半似FF故

肩哥

人一世物一世

唔好講撚到自己睇得好透咁啦傻鳩
一句講哂你未玩夠未識負責任姐

出軌哩啲嘢諗下咪算囉。。。

樓主好慘

你同房事龍條撚屌有咩分別 老屈全天下男人

出軌好易。
但你真係愛你現任，想同佢結婚繼續行落去嘅話，唔該你咩都唔好搞。
呢個世界實有好多個比你女朋友好，有你女朋友冇嘅嘢嘅女仔，
你可以心動幾多個？

你要出軌嘅，同你女朋友分手先，
唔好兩隻手一邊拖一個，
世界冇咁完美。

有好多嘢，錯咗唔會返到轉頭，做每樣嘢諗下後果，諗下人感受。

扮撚曬基因乜鳩
狗黎架你 ？係咪要周街屌狗乸呀 花心就花心啦死狗公
真係狗果隻狗公呀 仆街

咁好記性

有先算啦
就快講到有女撩你扑啦

睇你出軌定義係咩
有個ex話 屌左都唔算出軌 只要你無感情

同樓豬同一個處境 好明白

千祈唔好
有時你以爲自己控制到自己既感情
後來先發現有d野想斷都斷唔到
就算成件事完晒
心裡面都仲會有遺憾
到時你簡邊邊到一樣死
千祈唔好

利申過來人

唔好害人啦仆街

你根本就係想偷食 想搵新鮮感
唔好賴落男人基因到啦
你講個啲特徵係控制唔到自己既狗公先會咁做
是但俾條女你都可能話有feel衝去屌啦

出囉
你班父權連登仔最中意當女人係雞架啦
三妻四妾不知幾正常
邊撚個男人會願意只屌一塊閪呀
最好就唔好拍拖唔洗結婚
永遠淨係返工放工打機 想出火就搵sp
到人老珠黃咪自己摺埋做獨居老人死撚左佢囉

你條女出軋，同你講人一世物一世，試下第條仔，
你點睇

屌你老角晒鳩咗農夫張飛 你知唔知幾多人想睇都買唔到飛

出囉
你自己都有晒答案喇
唔出你唔會心息

痴撚線

你呢次唔出唔到軌
但總會有一次你會出,心野就係心野

你都係放過人地個女喇，唔好害人。

人一世物一世要唔要試埋戴帽？

立即分手啦 唔好撚害人

心郁都算啦 衰都唔肯認要老屈全部男人
有咩責任你係負到架

同意
樓主正仆街

有冇諗過個女仔感受
你呢啲狗公唔配
未玩夠就同人地講清楚啦

放生你條女啦仆街 你配唔起好女仔

你愛你女朋友嗎？

你做緊既野係會傷害到佢。

一切都係自控

新鮮感

飲左酒仲揸車？

醉駕
煙剷
出軌
是但一樣都係仆街嚟
樓主仲要三樣齊晒 死撚左去算啦

你條女真係慘
要同個煙剷打茹輪
放過人啦

未得到過既野永遠係最美好既，新女厭左唔通又再搵咩？與其係咁不如珍惜你女朋友啦

咪撚放返你條女出黎啊

出櫃其實到底係易定係難呢？
唔知有冇人同我一樣好想出櫃，但又淆底驚出過返唔到轉頭？
我地都安於現狀，但壓抑唔到試下其他人的慾望。
你想出櫃嗎？

同依家條女一齊咗好多年
一直以來都幾穩定 見過家長
大家都有份工 一齊儲錢買樓
都plan緊下年結婚
我哋都冇乜鬧過大交
因為佢唔似啲on99生勾勾既港女咁麻煩
會比好多私人空間我 唔會check我電話
當初仲肯俾隻豬我
到依家一星期都起碼扑兩三次
但係無論佢生理心理點樣滿足我
男人既基因都推動緊我周圍格劍
我都硬係好撚想出櫃
可能係幻想到偷食果種罪疚感係好撚刺激
人一世物一世 好想起碼試一次但又唔敢
所以我一直以來都將呢個慾望收到最入
最多都係FF下就算

直到近排被人放撚左飛機一支公去左睇農夫嘅演唱會 遠遠望到幾行有個男仔好似我咁自己一個坐咗喺度
我講唔出佢有啲咩特別 唔係特別pure唔係特別true
係果一刻吸引到我 可能係佢寂寞個樣
我成個演唱會都忍唔到手不停及佢
陳奕迅出場唱埋歌我都冇為意
直到散場有一下四目交投 都仲諗緊會唔會有下文
但係佢好快就被散場嘅人流消失左係我視線範圍內
咁樣算唔算精神上出咗櫃？其實乜都仲未發生，好似淨係個腦同佢扑左次野咁
出到嚟諗住去後巷食返支煙，竟然比我遇返佢
果一下我真係控制唔到雄性既衝動
明明有火機都扮撚曬野埋去借火 諗住順手打開話題
望住佢噴煙個樣 嗰種滄桑係我喺女朋友身上永遠都搵唔到嘅
或者佢同我一樣 食既唔係煙 係寂寞
或者每一個人出軌都會搵一個現有唔同嘅人
跟住我哋開始吹水 好自然直落去左飲野
飲多兩杯 乜野聖人mode,道德撚,內疚感都冇撚曬 成個世界好似得返佢一個咁
成個世界好似得返佢一個咁，跟住我就車咗佢去兜兜風
但最後都係咩事都冇發生⋯⋯

佢今日wtsapp我，各位手足我應該點揀好？
人一世物一世，試下出櫃囉屌
有個咁好嘅女朋友都唔撚珍惜，on9仔

屌啦咩念頭黎 又要迫人俾負皮

酒駕

精神 可接受
行為上就算鳩數啦

建議你去㩒鐘仔，咁就試到第二個洞穴，滿足你心底個份慾望